英內政大臣彭黛玲：香港自由的燈光已被熄滅 英國將是你們的避風港

On Sunday the UK will once again provide safe haven to those having the lights switched off on their liberty.

The new Hong Kong BN(O) visa delivers on our promise to the people of HK following China’s National Security Law.

I look forward to welcoming them to our great country.

Btw,有無人提下佢 中國已經唔承認BNO

A phoney war is on. What’s next

唔好比死黑警去英國

接受唔到頂唔順嘅就走，唔走留低嘅就要接受
香港冇得你唔放棄

史詩式悲壯

揸bno去第二啲國家會唔會比人當難民

英國立叛國法未

講都明，都好既

方舟

有班英國藍絲屌緊香港移民
Twitter手足快啲幫手啦

推

直接變bc啦。
或者俾持有有效bno嘅人變bc

無bno表示 我無能力去

外交同內政分家的

春黛玲

不如收返香港啦

大英祖國

遲啲廿幾萬香港移民會唔會係佢地天敵
到時有仇報仇，日日圍鳩佢哋
變相做清道夫，幫英國驅蝗脱共碟？

佢Twitter張propic正到

想屌

咁入左籍做左英國公民，始終都會攞到福利
應該強調香港人係勤力同自力更生，同埋係認同英國民主自由價值

sosad ....

We are off to UK

都係做香港市民好
落街已經暴動
行過都打爆你個頭推你落地
社會寄生蟲虐打非禮你影晒都冇事

比BC未

你根本說服唔到佢哋架
要趁依家大選完1年盡快幫BNO全面平權
用幾年時間收班brexiteer皮
越接近下次大選越無機會轉BC

中共網軍即刻圍攻

女神

好多醜聞㗎佢

酸撚到
你使唔使咁撚淆
我都又係九七前出世無bno
你估得你一個咩
我不知幾想所有人走哂

祖家